［突發］樹仁學生圍緊NDS

話說樹仁宿舍日日十點都會有人叫口號
有件NDS好唔滿意 話要隻抽
所以我地本地學生就答應呢位NDS嘅訴求

冇人打佢呀 唔好屈樹仁學生
只係我地支持同胞聲援香港抗爭運動

各位同胞你们好，我是树仁大学内地生马浩原
我实名支持平反六四 福建独立

推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

支持马浩原同志

護旗手呢? 快D上賽馬山保護同胞

賽咩馬？
寶馬山呀

一陣護旗手上錯跑馬地點算

感謝馬同志的支持

樹仁大學
香港新一大

玻璃心碎了

揾人搭馬啦！

推 有冇寶馬山手足！！

洗鬼咩 樹仁學生本身好打得

造勢啊！！！！

一定要打贏呀

出完去post唔係應該擂台完左咩

打柒完佢再幫佢參軍訓練吓啦

要求中央政府禁止內地生於樹仁大學就讀

寶馬山五嶽岀來啦！

推呀！！！

push

依家D大陸仔都幾寸

Lm

不愧為一大

光復香港 時代革命

邊間房呀
日日有野玩

新呵1009

樓下間房識唔識, 叫佢開個AMP 貼天花炸佢

有冇人可以幫條大陸仔報參軍呀？
佢咁愛蟈唔好嘥

一大Push

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

有 amp住 8樓

寶馬山手足唔該吹大雞

打咗未, 有無得觀戰?

dllm 唔撚信你 10 點訓
學校咁撚多個地方 頂唔撚緊咪去第二度
再唔係咪戴耳塞

打左未？

樹仁先係真一大
搞到幾日罷課都差唔多有五六十人
仲要D嘉賓真係出名

隻抽未
記得直播

佢話投訴11點後有人鳩叫
但係只係10點佢有時差??

推到佢參軍為止

搵日招呼埋呢個

同暴大並列

得閒上去玩下先

返上去大灣區讀書啦 還返個宿位比本地生呀

腥港人

留名

印象中都係新hall人？

今日有區諾軒,王宗堯

聽日有tommy

寶馬山五嶽全撚部都奶共

真心高質
Poly都只係得20-30人
HKU?不了

8964

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

各位同胞你们好，我是树仁大学内地生马浩原
我实名支持平反六四 福建独立

NDS幾時先返去大灣區呀

邊個Tommy?

第一日入宿好心蝗們就收斂下啦

支持馬浩園！！！

ekids tommy

屌班左膠ha講夠廢話未

仲有無資料，幫佢參軍！

左撚住曬

仲要學校擺明協助學生罷課 校監下令唔會罰罷課學生

本身舊個啲NDS都安分守己
新個啲以為自己係民族英雄係到搞事

仲要依家用第一次住hall黎做頭盔

好懷念以前經過同校長校監講早晨
(如果果日起到身既話)

聽日嘅罷課流程 自己睇

Pound of my school

佢地上年已經柒左鍋

每堂課都錄影 畀學生自習
真係罷課不罷學

1600自行散去

呢個周身名牌架

繼續推佢老母

推啲垃圾NDS返大灣區啦屌你老母

正式宣傳 樹大係香港第一大學

樹仁高汁

校方英明 學生高質
仲要一蚊都唔同呢個垃圾政府攞

新聞系啲professor撐學生撐到出面

我自己就讀BBA嘅
仲諗緊教得商科都深藍啦
send曬Email請假話罷課
點知回覆嘅係 了解我點解要罷課 同埋叫我有問題就隨便問佢

呢間學校真係好高質

以前樹仁校政on9，啲學生又摺，點估到宜家會成為一大

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

一起左新大樓變返間大學就進步神速

屌 急速上位真係
不過respect
新一大

我唔敢話佢地好黃
但BBA D教授絕大部分都識得分是非黑白

驚比恒大食住
即刻進步

屌你老味
係咪未見過寶馬山五嶽啊
夠膽賽西湖公園等

屁啦 五嶽收曬山啦

嘩屌你老母一睇就知係支那仔成浸農村味

新一大

隻揪咗未？我都想揪，係嘅我即刻飛車過嚟

寶馬山之首

真人仲蝗 又矮

歷史系

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

歷史系真係深紅

［召喚攬炒］係時候黎多次全球登報

外國好多人都已經覺得我地贏左，登報係唯一方法
靠twitter實在太慢

跑馬地

樹仁罷課資訊

TG樹仁罷課channel

TG樹仁罷課Group

IG樹仁罷課專頁

唔打柒佢唔係香港人啦屌

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

直播pls

邊到有得睇到依啲消息？學生會ig？

好好招呼下佢

樹仁罷課委員會IG

Hi手足

fb

屌俾佢個位我啦 宿位難求嗚嗚

最大果幾個PROF呢次都撐學生

所以師弟你唔洗驚架! 佢地都好好人!

屌
邊撚個再屌我班師弟師妹係垃圾樹仁仔我屌你全家
母校真係一次又一次搞到我想喊

樹仁學店年年收咁多大陸學生 預左佢地有人嘈啦

樓主嗰名

Coun psy同社工系都係
真係讀得呢d科都係好有empathy, 又好肯接受新野，知道社會發生咩事既人

我係樹仁人呀屌

咩系，Year幾 想會一會佢

師弟妹真係越黎越高汁

歷史系啲教授好撚紅

以前日日屌學校又細又舊，新大樓起左用得一個sem
對唔住係我衰妹我係樹仁人，我愛母校

大家唔準再話樹仁廢

我比足4年錢
淨係畢業禮先叫做有得用下新大樓咋

我都有份話過學校似中學
我收番我講既野
我愛樹仁啊啊

終於夠膽大聲同人講讀樹仁

外國記者喺 Twitter搞咗個 24小時投票，問我哋接唔接受未知真假而且嚟得好遲嘅撤回，係咪咁就算數？大家去投票啦

好遺憾我唔係住呵
冇得招呼佢

721 831

好可惜已經冇住hall

叫佢過嚟跆拳隊，我屌爆佢條腸

一大又反cup 暴大

推！

而家情況如何？

依家啲大陸仔都幾激㗎喎，郁啲就叫平反六四，操你習個逼，我係大陸就搵人夾佢返去教育營重新調校。

真係想隻揪？跟機

補番少少馬同學嘅資料先

Coun psy人

幫佢報名參軍未

推 而家點？

單挑？

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

以為自己好撚型

大陸仔真係有樣睇

開始挑未?

樹大真一大

樹仁好撚多NDS
行開行埋都聽到蝗語

我都想知啊！我今年冇住hall，都冇人答我

真勇武

一蚊跟機

迫到佢quit

有無諗過其他u仲多，我shitty分分鐘香港學生同支那學生比例係1:1

開波未
呢排負能量咁多, 搵啲治癒野睇下先得喎

屌 最後咪又係搵RA拆 有邊次打得成
利申 已grad

wow樹大手足

私了
留意有冇cam

唔好打吖，打死人吖

梁秋雲車牌FJ2489

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

［文宣］9/9慈雲山人鏈

[突發！]全完中學陸運會啲人真係痴撚線

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

勁

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

隻抽呀屌你老尾

師兄果然有經驗。
已成事實

屌 呢啲小朋友不足為患 可以幫佢參軍

D NDS好煩
佢地用完d爐具又唔洗
D野食又勁大陣味

校方同HA 出面

八大效法 光復香港所有大學
屬於香港人嘅大學

賽西湖戰役

聽到悶喇

最後好似話Nds同Local學生道歉

呢條友著起西裝都成個斯文敗類咁嘅樣架

隔住個mon都聞到陣支味

樹仁又贏

on9仔

五大訴求 缺一不可

支味濃

721831

妹仔大過主人婆有嬲係佢地嘅特色

G持

上年咩事

打到佢地返支那啦屌

'樹大無枯枝' 好波!

C了嗌

猶其個個就啦sir

我都冇hall住

樹仔喺最高汁㗎!!!!!

條撚樣教書又廢又就呢咁呢係呢 on99

我係樹仁仔呀HI

pound of tree u

唔好打死人就得,樹仁手足想點玩都得

btw,真係打死人都唔會割

好奇結局

支持馬同學

聽聞今年樹仁會計系收40人，當中20人係NDS

屌 入唔到tg group喇

推呀樹仁好野！

哭驚讀𨋢

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

樹大仔好波

人地地方仲要威？
打到你唔過境

咪玩啦哥仔

同佢個Ex係同學
佢Ex爆過話佢屋企係大陸係大家族 有個礦

dm ig 講自己username

［緊急］NDS開始反擊

樹大咁紅都做到咁算係咁
終於夠膽同人講我樹大gard

馬浩原～ 香港唔歡迎你呀

原來護旗手真係上左寶馬山....嚟貼poster

參軍未啊？多謝同學特登黎香港讀書爭取言論自由支持平反六四

Push

支持浩園同志前往艱苦地區參軍

趁我地罷緊課係到搞事 遲啲啲人開始返番學再睇下點

SYU Ho ball

玩到佢quit

咁愛国就去參軍, 為国捐軀啦

推到佢仆街

都有黃嘅，利申歷史系，睇到有個系內professor download telegram

羅

奶共狗

唔滿意就番大陸

dllm

鬥印?
睇下邊個爆qouta先

簽定不追究同意書 生死狀先喎

死大陸仔

大陸仔發表偉論

係咁loop 秋實啲片俾佢睇

屌啦 我個陣上堂得我一個local 其他全部nds 崩撚潰
利申：樹仁同學

香港人連狗都唔驚 驚佢個大陸仔 夠薑咪報警

我都想參加打柒支那豬

笑撚左
你當鯨大流？？
上次去搵fd以為返左支那大學
又多大媽去讀書

Pish

條大陸仔道撚咗歉啦 死廢鳩 咀炮

收得40個？
我讀個時收150-160個
仲要係冇nds (當時系主任唔鍾意nds)

而家dse人數年年跌，恒大又升正左，愈開愈多自資院校，唔收nds聽執笠

大陸lecturer=周x?
我從來無上過佢堂

恒大先係主要原因，學生都會揀間資源多D嘅學校讀

啲nds黎香港讀書就低調啲啦 去人地方仲好撚威咁

商科揀恆大都正常啦

全部IVE大學仔女同我入嚟

撐咗去邊？

已经卑起底

好心mainland唔好咁癲去平反六四啦
我哋local想保你都保唔到㗎

馬同志平反六四支持獨立